msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-19 02:21+0100\n"
"Last-Translator: muink <hukk1996@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"openwrt/luciapplicationspackagesync/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12.1-dev\n"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:164
msgid "1 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:169
msgid "10 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:159
msgid "100 KB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:174
msgid "100 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:165
msgid "2 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:170
msgid "20 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:160
msgid "200 KB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:166
msgid "3 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:171
msgid "30 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:161
msgid "300 KB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:167
msgid "5 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:172
msgid "50 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:162
msgid "500 KB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:168
msgid "8 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:173
msgid "80 MB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:163
msgid "800 KB/s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:152
msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a>"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:269
msgid ""
"<span style='color:red;font-weight:bold'>Device not exist or mount point in "
"the wrong location<span/>"
msgstr ""
"<span style='color:red;font-weight:bold'>裝置不存在或掛載點在錯誤的位置<span/"
">"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:331
msgid "Arch"
msgstr "Arch"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:178
msgid "Auto Exec"
msgstr "同步排程"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:254
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:153
msgid "Available Mirrors"
msgstr "可用鏡像"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:157
msgid "Bandwidth Limit"
msgstr "帶寬限制"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:353
msgid "Click to view"
msgstr "點擊查看"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:190
msgid "Cron expression"
msgstr "Cron 表達式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:147
msgid "Download URL"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:295
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:206
msgid "Enable proxy"
msgstr "啟用代理"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:133
#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:134
msgid "Execute"
msgstr "執行同步"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:250
msgid "Filesystem"
msgstr "檔案系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:300
msgid "Get Option Info"
msgstr "拉取可用選項"

#: root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-packagesync.json:3
msgid "Grant access to packagesync procedures"
msgstr "授予訪問 LuCI 應用 packagesync 的權限"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:116
msgid "Home URL"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:345
msgid "Last Error log"
msgstr "錯誤日誌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:342
msgid "Last exec result"
msgstr "執行結果"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:227
msgid "List"
msgstr "列出"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:226
msgid "List removable versions"
msgstr "列出可移除版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:88
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-packagesync.json:3
msgid "Local software source"
msgstr "本地軟件源"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:274
msgid "Mirror Releases"
msgstr "鏡像發行版"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:256
msgid "Mount point"
msgstr "掛載點"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:279
msgid "Nick name"
msgstr "昵稱"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:117
msgid "Open <a href=\"/%s\" target=\"_blank\">URL</a>"
msgstr "打開 <a href=\"/%s\" target=\"_blank\">URL</a>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:339
msgid "Product model"
msgstr "產品型號"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:209
msgid "Proxy Protocol"
msgstr "代理協議"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:219
msgid "Proxy Server"
msgstr "代理伺服器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:151
msgid "Rsync URL"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:95
msgid "Running Status"
msgstr "運行狀態"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:58
#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:102
msgid "SYNC IN PROGRESS"
msgstr "同步進行中"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:60
#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:110
msgid "SYNC NOT IN PROGRESS"
msgstr "同步已停止"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:252
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:271
msgid "Storage Device"
msgstr "儲存裝置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:326
msgid "Supplementary Files"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:317
msgid "Target"
msgstr "Target"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:124
msgid "The Name %h is already used"
msgstr "名稱 %h 已被使用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:289
msgid "The Nick name is already used"
msgstr "昵稱已被使用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:191
msgid "The default value is 0:00 every day"
msgstr "默認值為 每天 0:00"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:251
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:158
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:253
#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:255
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:309
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:235
msgid "no objects need to remove."
msgstr "沒有任何需要移除的對象"

#: htdocs/luci-static/resources/view/packagesync.js:89
msgid ""
"packagesync used to build a local mirror feeds source on the router<br/> To "
"use packagesync, you need to prepare a storage device with a size of at "
"least <b>16G</b> and connect it to the router<br/> then open <a "
"href=\"%s\"><b>Mount Points</b></a>, find the connected device and set its "
"mount point to <b>%s</b>, check <b>Enabled</b> and click <b>Save&Apple</b>"
msgstr ""
"packagesync 用於在路由器上構建本地鏡像軟件源<br/> 要使用 packagesync, 你需要"
"準備一個至少 <b>16G</b> 的儲存設備並連接到路由器<br/> 然後打開 <a "
"href=\"%s\"><b>掛載點</b></a>, 找到連接的設備並設置其掛載點到 <b>%s</b>, 勾"
"選 <b>啟用</b> 然後點擊 <b>保存並應用</b>"

#~ msgid "SubTarget"
#~ msgstr "SubTarget"
